612 reminder：香港冇「認罪師」

【法律知識：香港冇「認罪師」】

背景費事講，明就明。純粹針對某啲人指「聲稱XX案被捕人士係手足就係幫被捕人士認罪。」呢type言論。

就算係招認口供都唔代表認罪（當然你唔遵守「我冇嘢講」會帶黎非常多麻煩）。

記住「認罪」得一個情況：就係你喺法庭話你認罪。

即使係疑似被告家屬朋友、知情者係某某論壇講出任何可能有關案件嘅事，
係警方調查角度上：可能會有作用。
但係法庭角度上：呢啲證明唔到係佢本人講既言論冇咩可能呈堂。

更何況只係一班食花生嘅群眾係到留言稱呼某某係「手足」，根本無傷大雅。

最後，「有軍火庫係鬼」、「大遊行前拉人係劇本」、「真手足唔會持有胡椒槍」呢種言論只會顯出自己嘅無知，而且呢啲言論對成件事都無任何作用。

#法律及被捕須知

原文link：

借個位

幫推

推

班cctoy戇鳩仲日日喺度話咩唔好幫人認罪

有用po

Push

ok

#散水論 #D016 #槍械 #炸藥
【散水論：搜到槍同炸藥係劇本！係自編自導！】

敵人發動輿論機器去抹黑我哋手足嘅功勞，當一有手足失手因為槍械、炸藥失手被擒，打手就隨即湧現，用垃圾回覆洗版：
「次次都係呢個劇本」
「李桂華大導演」
「遊行前就會有槍」
「永遠有槍又唔用，都唔知有黎做乜」
「擺明老屈」

民眾否認、甚至厭惡槍械嘅存在係幫政權維持穩定，相反支持手足廣泛使用槍械炸藥先係對政權有威脅。香港需要由香港人用武裝接管，而唔係單靠外國制裁，而打破香港秩序最需要嘅就係民間武裝。打手點解要洗板強調係「劇本」同「自編自導」？因為可以不斷削弱大眾對槍械同炸藥嘅正當性同接受程度。風向撚將槍械同炸藥由大眾嘅思想抹走，咁槍械炸藥自然會喺香港絕跡。同時，依啲回覆令當刻正為軍火籌措嘅手足心灰意冷，打擊我哋陣營士氣。

打手另一方面又會好言相勸，用嘅藉口不外乎：「曱甴眾多，得一把槍有咩用」、「藏槍好危險，不如去做twitter師安全啲」。我哋舊文已經提過[1]，政權最懼怕嘅就係公民武裝嘅出現，當家家戶戶都有槍械，規模不論孤狼抑或小隊，甚至係民兵組織，曱甴喺大街窄巷隨時被民眾射殺，社會秩序自然瓦解。

自2015年起有無數手足為槍械炸藥而奔走，呢班英雄被抹黑做「鬼」，到今時今日仲有人喺連登帶風向去抹黑其他手足。如果你自認唔係打手，但係就曾經發表過上述言論，咁你必須反省一下，問下自己呢一年幾嚟，有冇真正理解革命嘅目的與意義，否則你只會淪為政權嘅幫兇。

我哋要一一駁斥自欺欺人嘅想法，欺凌同排斥散播失敗主義嘅「旁觀者」，令佢哋成為社會不受歡迎嘅一群。即使群眾無手足嘅勇氣去運軍火，我哋都應該鼓勵群眾喺唔同崗位出力，和平嘅就捐錢俾手足用嚟買軍火，或者俾事敗嘅手足做安家費，進步嘅就為搜購同使用軍火親力親為。手足為組織公民武裝貢獻良多，我哋喺度向手足致敬！

===
[1]思想武裝：擴闊對武力嘅想像

===
舊文重溫：
散水論：咪屈手足藏槍啦／做乜要幫手足認藏槍？

===
圖片credit：流亡手足心事台
@hongkongerintheworld
===
請follow 《香港革命指南》
@hkmanual